% Encoding: UTF-8

@MastersThesis{NUNES2014,
  author = {MATHEUS BISOTTO NUNES},
  title  = {RUNNING WHEEL: PROPOSTA E ANÁLISE DE UM EXERGAME MOTIVACIONAL PARA CORRIDA},
  school = {UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL},
  year   = {2014},
  file   = {:Referências/Trabalhos Correlatos/Runwheel.pdf:PDF},
}

@MastersThesis{ARRIEIRA2017,
  author = {MAURÍCIO DE SOUZA REALAN ARRIEIRA},
  title  = {VICTUS: UMA SOLUÇÃO COMPUTACIONAL APLICADA NA REABILITAÇÃO FÍSICA DE INDIVÍDUOS AMPUTADOS DE MEMBROS INFERIORES},
  school = {UNIVERSIDADE FEDERAL DO PAMPA},
  year   = {2017},
}

@Article{Meurer2010,
  author  = {Meurer, Simone Teresinha and Palma, Luciana Erina},
  title   = {Motiva{\c{c}}{\~a}o para a pr{\'a}tica de atividades f{\'\i}sicas de pessoas amputadas},
  journal = {Pensar a pr{\'a}tica},
  year    = {2010},
  volume  = {13},
  number  = {3},
}

@Article{Caruzzo2017,
  author  = {Caruzzo, Nayara Malheiros and Belem, Isabella Caroline and Codonhato, Renan and Moreira, Caio Rosas and Sitoe, Selso Ananias and Rodrigues, Jo{\~a}o Carlos and Fiorese, Lenamar},
  title   = {MOTIVA{\c{C}}{\~A}O PARA A PR{\'A}TICA DE ATIVIDADES F{\'I}SICAS EM ESCOLARES DAS REDES P{\'U}BLICA E PRIVADA},
  journal = {Revista Corpoconsci{\^e}ncia},
  year    = {2017},
  volume  = {21},
  number  = {3},
  pages   = {46--54},
}

@Article{Pacheco2016,
  author  = {Pacheco, K{\'a}tia Monteiro De Benedetto and da Costa Ciampa, Antonio},
  title   = {O processo de metamorfose na identidade da pessoa com amputa{\c{c}}{\~a}o},
  journal = {Acta Fisi{\'a}trica},
  year    = {2016},
  volume  = {13},
  number  = {3},
  pages   = {163--167},
}

@Article{Marques2011,
  author    = {Marques, Marina Sofia Quitério},
  title     = {Sentimento de perda: vivências da mulher com amputação do membro inferior},
  year      = {2011},
  publisher = {Instituto de Ciências Biomédicas Abel Salazar},
}

@MastersThesis{Morais2014,
  author = {Morais, Zuleica},
  title  = {Implicações Psicossociais da Amputação dos Membros Inferiores nos Utentes Diabéticos no Hospital Baptista e Sousa},
  year   = {2014},
  type   = {{B.S.} thesis},
  file   = {:Referências/TCC2 - Marucício Realan - Versão Final.pdf:PDF},
}

@Article{Jesus-Silva2017,
  author    = {de Jesus-Silva, Seleno Glauber and de Oliveira, Jo{\~a}o Pedro and Colepicolo Brianezi, Matheus Henrique and de Moraes Silva, Melissa Andreia and Krupa, Arturo Eduardo and Souza Cardoso, Rodolfo},
  title     = {Analysis of risk factors related to minor and major lower limb amputations at a tertiary hospital},
  journal   = {Jornal Vascular Brasileiro},
  year      = {2017},
  volume    = {16},
  number    = {1},
  publisher = {Sociedade Brasileira de Angiologia e de Cirurgia Vascular},
}

@Misc{BARBANTI2003,
  author    = {BARBANTI, Valdir J},
  title     = {Dicionário de Educação Física e esporte - Dicion{\'a}rio de Educa{\c{c}}{\~a}o F{\'\i}sica e esporte},
  year      = {2003},
  publisher = {Barueri: Manole},
}

@Manual{MINISTERIOSAUDE,
  title        = {Diretrizes de Atenção à Pessoas Amputadas},
  author       = {Heide Gauche},
  organization = {MINISTÉRIO DA SAÚDE},
  edition      = {1ª EDIÇÃO},
  year         = {2013},
}

@Book{SilvaBernardes2017,
  title     = {Design em pesquisa},
  publisher = {Instituto de Inovação, Competitividade e Design (IICD) da Universidade Federal do Rio Grande do Sul},
  year      = {2017},
  author    = {Silva Bernardes, Maurício Moreira \& Van der Linden, Julio Carlos de Souza},
  editor    = {Porto Alegre: Marca Visual},
}

@Book{VanLange2011,
  title     = {Handbook of theories of social psychology: Volume two},
  publisher = {SAGE publications},
  year      = {2011},
  author    = {Van Lange, Paul AM and Kruglanski, Arie W and Higgins, E Tory},
  volume    = {2},
}

@Book{Deci2002,
  title     = {Handbook of self-determination research},
  publisher = {University Rochester Press},
  year      = {2002},
  author    = {Deci, Edward L and Ryan, Richard M},
}

@Book{,
  title     = {New Horizon Report: 2014 Higher Education Edition},
  publisher = {The New Media Consortium},
  year      = {2014},
  author    = {Johnson, L., Adams Becker, S., Estrada, V., Freeman, A.},
  editor    = {Austin Texas},
}

@Book{Bernardes2017,
  title     = {Design em pesquisa},
  publisher = {Instituto de Inovação, Competitividade e Design (IICD) da Universidade Federal do Rio Grande do Sul},
  year      = {2017},
  author    = {Silva Bernardes, Maurício Moreira \& Van der Linden, Julio Carlos de Souza},
  editor    = {Porto Alegre: Marca Visual},
}

@Unknown{Bruehlmann2013,
  author = {Brühlmann, Florian},
  title  = {Gamification From the Perspective of Self-Determination Theory and Flow},
  month  = {04},
  year   = {2013},
}

@Article{Sailer2017,
  author        = {Michael Sailer and Jan Ulrich Hense and Sarah Katharina Mayr and Heinz Mandl},
  title         = {How gamification motivates: An experimental study of the effects of specific game design elements on psychological need satisfaction},
  journal       = {Computers in Human Behavior},
  year          = {2017},
  volume        = {69},
  pages         = {371 - 380},
  issn          = {0747-5632},
  __markedentry = {[Gabriel Ladeia:]},
  doi           = {https://doi.org/10.1016/j.chb.2016.12.033},
  keywords      = {Gamification, Game design elements, Psychological need satisfaction, Motivation, Self-determination theory, Simulation},
  url           = {http://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S074756321630855X},
}

@Article{Bernstam2010,
  author        = {Elmer V. Bernstam and Jack W. Smith and Todd R. Johnson},
  title         = {What is biomedical informatics?},
  journal       = {Journal of Biomedical Informatics},
  year          = {2010},
  volume        = {43},
  number        = {1},
  pages         = {104 - 110},
  issn          = {1532-0464},
  __markedentry = {[Gabriel Ladeia:6]},
  doi           = {https://doi.org/10.1016/j.jbi.2009.08.006},
  keywords      = {Biomedical informatics, Scientific discipline, Data, Information, Knowledge, Definition, Philosophy of information},
  url           = {http://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S1532046409001075},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
